［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（253）

utchi超可愛

前面多咗個空格添

[扮工好悶]返緊工又冇野做不如入黎吹下水 (253)

14咁有責任感都唔知點算好

有囡我撐呢個lu

撐你呀14

紅字為大

但個邊廿幾囉喎

G持新post

G持呀